藍絲對話被揭疑退休警員教唆屎淋牆搵道友用愛滋針

有網民於巴士拍到疑似藍絲WhatsApp群組對話，內容令人咋舌，包括建議用屎淋連儂牆、搵「老同」（即道友）、同埋拿愛滋針。而因該老人set群組成員名字有編號和全名，遂網友其後搵到原來那些成員疑為水警退休人員！

自推

推

圖？

愛滋針好撚恐怖